妖精的尾巴 534 中文

直接修改角色數據
Lv :99
HP :99
Att :99
Def :99

露閪救地球

肯完未

劇情垃圾到咁其實作者自己知唔知醜

其實當年死神作者咪又係一樣咁唔知醜

打藍染果陣明明應該盡哂全力打, 完撚左佢咪算

後面完現術同千年血戰真係夾硬畫D人出黎打

露閪最尾對波怪怪地

都係果句

大家都係等睇
'我地係妖精的尾包'
呢句姐

咁妖尾啲敵角都仲要認到邊個打邊個，死神堆滅卻師又樣衰又多

大陸仔d留言

起碼都講返未來露西點解斷手

劇情好似鋼鍊

邊集有講佢未來斷手

臨死前咪有幕畫佢無咗隻手

大魔鬥演武個陣, 之後幫現代露西擋刀死左